### 致香港民众
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/190707135403100484-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 香港反送中运动一波接一波，星期日（7月7日）有网民发起向大陆游客讲反送中真相，以实施一地两检的高铁西九龙站为终点，向来港的陆客讲真相，团结大陆好人反抗中共暴政。（图/大纪元）
</div>
<hr/><p>
 致
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%A6%99%E6%B8%AF.html">
  香港
 </span>
 民众：
</p>
<p>
 2019夏日
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%A6%99%E6%B8%AF.html">
  香港
 </span>
 的抗争，继印度甘地抗争以来，在人类抗争历史上，占领了更高的高地。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%8A%97%E4%BA%89%E8%BF%90%E5%8A%A8.html">
  抗争运动
 </span>
 是为了达到谈判、谈判不成则取缔政府的目的。今夏香港的抗争应该在初步胜利的基础上，抓住进入谈判程式的时机，组织谈判团队，制定谈判纲领。
</p>
<p>
 谈判团队的人员组成：长期公开自己激进民主立场的学生、学者、律师、议员（慎用）、退休或起义军队官员或警务人员（慎用）。
</p>
<p>
 出席谈判但禁止发言的-谈判监督团队人员组成：长期公开自己激进民主立场的异议人士、商业人士（慎用）、律师、记者等。
</p>
<p>
 首次谈判前，谈判团队及监督团队共同制定谈判纲领，并公示民众。
</p>
<p>
 首次谈判中，只对一件次要议题进行磋商并达成决议，并公示民众。
</p>
<p>
 后续谈判，每次谈判只针对一到两个议题进行磋商并达成决议，并公示民众。
</p>
<p>
 谈判中监督团队禁止发言，责任只限督查扰乱谈判宗旨的渗透行为，必要时有权驱除我方故意搅局人员。
</p>
<p>
 谈判组成人员纪律与程式宗旨应由律师及专业人士在谈判开始前共同补充修订并公示。
</p>
<p>
 此致，
</p>
<p>
 祝香港民众
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%8A%97%E4%BA%89%E8%BF%90%E5%8A%A8.html">
  抗争运动
 </span>
 早日胜利！
</p>
<p>
 2019年7月6日
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11373286.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11373286.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11373286.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/9/n11373286.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

